郭榮鏗 楊岳橋...

郭榮鏗成功跑掉了

楊岳橋：

楊岳橋：am I a joke to you

OMDB

咁佢係傻既

郭11月走左佬

佢有參加初選但一月都仲係香港

其實DQ 之後一定要盡快走
以為港共真係會就咁算？政壇事政壇了？
睇下梁游就知，其實陳浩天，劉小麗等俾人DQ過都要走

點諗到會連泛民都清算，仲要係反送中近乎隱形既楊岳橋，民主黨公民黨都係，咪以為咁後生可以做民主派第1第2大黨既主席好爽，個位隨時只係用來孭鑊

一開始"唔好搞我後面"果時佢有蒲頭架

律師坐監，附合國情，跟黨走，包無錯，中國人從來沒有錯，錯只在對方，中國人萬歲，共產黨萬歲